打狗就話對唔準政權，但唔見得林鄭、高官、賣港議員有事

建議打狗➡️condom嚟架咋對準政權啦

笑撚死，林鄭、肥聰、二哥、何君妖，
全部有名有姓，竟然冇穿冇爛

民主派議員、手足個個都穿膠爛肚嘅時候，
何君妖仲健在，啲賣港議員仲健在

穿腸爛肚 頭破血流

狗肉要燒先至好食架
打, 最多令D肉鬆D

講左一個月啦